(有片) 點解呢條YouTube片咁多點擊數？

點解呢條片嘅觀看次數，喺個channel入面零舍高？明明全部都係日本田徑比賽片喎有無巴打知因乜解究？

因為特別好睇

109

呢條片又係特別多人睇，究竟點解

又要打J

唔知，要睇晒先答到你

就係因為你班咸濕連登仔

個黑人輸咗

刺唔刺激？